泛民仲唔出禁制令唔俾解放軍出黎?

做野啦

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行